你是忘記了，還是害怕想起來？

白鹿予水仙：此生無緣，來世再見。致自由

光復香港 時代革命

年輕得, 碰著誰, 亦能像, 威化般乾脆

張老師

我不要再忘記了

願你能平凡而自由的活著。

睇到呢一幕即刻諗起周梓樂同陳彥霖......